LG SJ8 soundbar

有冇巴打用緊LG SJ8 soundbar
想知2000蚊價位抵唔抵玩
或者有冇其他建議